牙登未上台前個個都吹反共係兩黨共識 乜乜柒柒

事實上全世界都用行動投票
歐盟即刻同CCP簽貿易協議
新西蘭又係 個五眼即刻散咁
金仔即刻串你當你契弟
全世界同拜登打過交道嘅都知佢口交抗共
無撚料道 寧願投靠老大哥呀

反共和黨係共產黨民主黨既共識